[體驗刺激]#陳華鑫 車泳希 鄭宇澄 菊梓喬 林凱恩 何超蓮 18-19 LIHKG香港乙組女神聯賽第29輪投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:30am開始,每兩分鐘開賽一場

駱文捷 : 衛詩雅
林穎彤 : 何雁詩
胡琳 : 周慧敏
何超蓮 : 菊梓喬
勞嘉怡 : 林映蔚
蘇麗珊 : 何依婷
鄺潔楹 : 龔嘉欣
林凱恩 : 車泳希
陳華鑫 : 鄭宇澄

乙組第二十八輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2018-19 LIHKG香港乙組女神聯賽第29輪

*括號內數字為聯賽排名

2019-3-31 12:30am-10:30pm

(16)駱文捷vs衛詩雅(4)

aprillok michellewsn

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

收皮啦車泳希

2019-3-31 12:32am-10:32pm

(2)林穎彤vs何雁詩(18)

bella_lam honganc

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-3-31 12:34am-10:34pm

(10)胡琳vs周慧敏(14)

biancawuhk vivianchowwaiman

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-3-31 12:36am-10:36pm

(5)何超蓮vs菊梓喬(11)

laurinda_ho hana_kuk

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-3-31 12:38am-10:38pm

(15)勞嘉怡vs林映蔚(12)

yukilovey bie_l

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-3-31 12:40am-10:40pm

(17)蘇麗珊vs何依婷(7)

ceciliaso reginahyt

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-3-31 12:42am-10:42pm

(1)鄺潔楹vs龔嘉欣(8)

judy.kwong kungkaty

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-3-31 12:44am-10:44pm

(6)林凱恩vs車泳希(13)

iris_lammm winghei_c

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-3-31 12:46am-10:46pm

(9)陳華鑫vs鄭宇澄(3)

gloriayamm natabcde

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

今季最後五輪乙組賽程

30.

2019-4-7

鄭宇澄 : 鄺潔楹
衛詩雅 : 林穎彤
林映蔚 : 駱文捷
車泳希 : 何超蓮
何雁詩 : 林凱恩
何依婷 : 勞嘉怡
龔嘉欣 : 胡琳
周慧敏 : 陳華鑫
菊梓喬 : 蘇麗珊

31.

2019-4-14

林穎彤 : 菊梓喬
胡琳 : 衛詩雅
何超蓮 : 龔嘉欣
勞嘉怡 : 車泳希
蘇麗珊 : 何雁詩
何依婷 : 林映蔚
林凱恩 : 周慧敏
陳華鑫 : 鄺潔楹
駱文捷 : 鄭宇澄

32.

2019-4-21

菊梓喬 : 駱文捷
鄭宇澄 : 林凱恩
衛詩雅 : 何依婷
林映蔚 : 蘇麗珊
車泳希 : 林穎彤
何雁詩 : 勞嘉怡
鄺潔楹 : 胡琳
龔嘉欣 : 陳華鑫
周慧敏 : 何超蓮

33.

2019-4-28

駱文捷 : 車泳希
林穎彤 : 鄺潔楹
胡琳 : 陳華鑫
林映蔚 : 衛詩雅
何超蓮 : 鄭宇澄
勞嘉怡 : 菊梓喬
蘇麗珊 : 周慧敏
何依婷 : 何雁詩
林凱恩 : 龔嘉欣

34.

2019-5-12

鄭宇澄 : 蘇麗珊
衛詩雅 : 勞嘉怡
車泳希 : 胡琳
何雁詩 : 林映蔚
鄺潔楹 : 何超蓮
龔嘉欣 : 駱文捷
周慧敏 : 林穎彤
菊梓喬 : 何依婷
陳華鑫 : 林凱恩

如閣下發現有女神既IG已出現更改,請通知我以便大會進行修正,謝謝

你又改左名

推

Bellaaa

wawawa